我只係一個曾經係你係谷底嘅時候陪你渡過嘅人

係我太上心

過客。

收皮啦收皮啦收皮啦

陪你渡過谷底
陪你渡過黑夜
陪你渡過你地嘅冷淡期
咪夠囉
始終唔係你第一順位
期望太多係落空

做人最緊要係 珍惜眼前 同 落子無悔

咁可唔可以一直都陪住我

水泡哥

都夠啦
每個人唔同階段要既嘢都唔同

即係兵？

似

醫護兵

水泡

可能人哋好多人陪佢過谷底呢